有條on9無啦啦檢舉咗個tg貓奴群

是咁的，有個殘體ac喺group sd咸link, 然後有條on9唔係搵admin, 唔係屌鳩條大陸仔，係去檢舉個群搞到1500個貓奴無得圍爐

好想睇貓

藍絲識用tg？

屌你老母

用android 會睇到

有無得通知admin再開